其實個泥頭車佬有無錯

條泥頭車佬打燈cut 線一次過，如果我貼前車D都有可能dup 唔切⋯⋯ 係我大驚小怪定泥頭車佬真係有問題

一打燈即刻cut你話有冇錯

你大驚小怪

咁似fb果d廢老判官 有打燈大哂咩
打燈係代表你想轉線 唔代表你可以轉

咩呀 車台尋日有人話唔打燈唔犯法架

佢轉線要你dup車已經唔岩啦
如果唔gur咪1823囉 零成本

告乜？

泥鬼不嬲大晒

老不~

呢啲一日發生十幾次, 下下都1823既話真係人都癲

泥鬼係唔岩
但香港大部份職業司機都係咁
個人覺得佢算唔恨
有時睇啲片 佢cut埋黎你一個車位都無都 硬入
係佢唔岩
但你唔想有意外焗dup
全香港啲人都趕時間

睇心情做人啦
心情靚, 由佢
心情差, 又多閒時間, 告佢
唔使1823架, 直接網上報案

喺香港......無錯

唔即轉就變篤油燈

要你 dup 車
嚴格嚟講係可以老不
嗰到出將隧落斜
上面有路牌係分線去緊唔同目的地
中線慢車
泥鬼都可能唔熟路呢
佢 dup 車可能好難再加速切入快線去佢目的地
咪體諒吓佢囉
俾警察應該都會係咁講
當然如果你堅持無話唔得嘅
你話事啦

俾我可能會現場 dup 車
然後再鉢
俾個警告佢同時又唔會煩到自己
[img]（sorry 係拖泥帶水咗少少，取中庸之道 ）[/img]

嘩隔咁遠cut線都嚇親你， 你平時揸一日車應該遇到唔少呢d情況

比泥鬼撞一撞後果..

認真
公司車最惡
如果你係私人車
就算佢地錯 佢地一定會claim 保險
唔會私了
等你自動收皮
反正佢地都唔會俾人加保費

當然啦
如果有上過庭都會知
個官係好難會判邊方面輸曬
通常會用％
等你地私了

同埋大車係難出
係唔會有機會等到有一定嘅空間先cut出
咪讓下佢哋囉
如果唔趕時間

大車可以行快線

咁樣你會被人告返轉頭，不過今次係老危

睇左片，其實唔算狠，日日都有，但你堅持報既冇話唔得，原則上轉線影響到後車都會係老不

我覺得 我覺得吖下
老實你同佢都仲有段距離 齋收油唔煞車都唔會錫到

當然你希望 泥鬼同架的士平排就打定燈 你又會好心讓佢cut啫

但事實係: 見人打燈就督油既 喺香港真係好多

係 P牌打燈想cut 隔離線全部比油
利申：P牌